.. -*- coding: utf-8 -*-

.. _licencias:

===============
Licenciamientos
===============

.. _licencia_cc:

Creative Commons Atribución-CompartirIgual 3.0 Venezuela
========================================================

.. sidebar:: Sobre esta licencia

    Esta documentación se distribuye bajo los términos de la licencia 
    `Creative Commons Atribución-CompartirIgual 3.0 Venezuela (CC BY-SA 3.0 VE)`_.
    
Usted es libre de:

  * Compartir — copiar y redistribuir el material en cualquier medio o formato.

  * Adaptar — remezclar, transformar y crear a partir del material.

  * Para cualquier propósito, incluso comercialmente.

  * El licenciante no puede revocar estas libertades en tanto usted siga los términos de la licencia.

Bajo los siguientes términos:

  * Reconocimiento - Usted debe dar el crédito apropiado, proporcionar un enlace a la licencia,
    y de indicar si se han realizado cambios. Usted puede hacerlo de cualquier manera razonable,
    pero no en una manera que sugiere el licenciante a usted o que apruebe su utilización.

  * CompartirIgual - Si usted mezcla, transforma o crea nuevo material a partir de esta obra,
    usted podrá distribuir su contribución siempre que utilice la misma licencia que la obra
    original.

Los términos detallados de la licencia: https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ve/legalcode

.. _`Creative Commons Atribución-CompartirIgual 3.0 Venezuela (CC BY-SA 3.0 VE)`: https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ve/
